男朋友係媽寶 點算

佢乜都阿媽講
一開口就我阿媽唔鍾意乜唔鍾意物
佢阿媽呢樣好嗰樣好
佢阿媽點鍚佢
咁呢種情況有冇得救

咁廢都有女朋友

你同佢拍拖係咪你有問題多d

你做佢媽媽既角色

問佢係咪戀母情意結

Next 啦😂😂

冇得救
早飛早著

但你冇

有
你驗智商

媽你老母寶咩，聽過咩叫裙腳仔未呀

你開少個膠post啦

孖寶兄弟

你同我含撚啦，媽你老母寶咩

屌你老母你話而家啲細路哥有幾多重識廣東話得架？

咁撚樣都講得出